［小鳩器］以前話起機場用乾存備會成為千古罪人，原來係咁解

原來一湧入機場，都未講佔領
人多車多已經無得郁
班狗打又唔係，唔打又唔得
唔怪得係千古罪人啦

香港人
快d諗諗佢，我地今舖點結尾

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家